{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042600",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60252&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "선재도푸른바다하얀성펜션"
    },
    "text": "ペンションは海の近くに位置しており、ソウルから時間の距離にあります。 周辺にはモクソムがあり、車で3分の距離に位置しています。 また、トゥムリ海岸沿いは車で4分、測島は車で6分の距離にあります。 入室時間は4時で、退室は22時以降です。 Wi-Fiは無料で提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車可能であり、送迎サービスは提供しておりません。 ペンション施設には駐車場があり、これは無料ですが、現場の状況によっては利用できない場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用でき、4人基準価格は30,000ウォンです。 炭を追加すると別途費用が発生し、屋外の共同バーベキュー場も利用できます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、ペットは客室に出入りできません。 注意すべき事項としては、画像が実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 これはペンションの事情によって情報が変動することがありますので、ご注意ください。 オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは海の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "モクソムはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "周辺にはモクソムがあり、車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トゥムリ海岸は車で何分の距離ですか？",
            "answer": "トゥムリ海岸沿いは車で4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "測島は車で何分の距離ですか？",
            "answer": "測島は車で6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は4時で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能であり、無料ですが、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。4人基準価格は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室に入れますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "注意すべき事項はありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 489
    }
}